卡里奧斯會唔會笑出聲

又係廢龍出局
好撚慘

襟兄弟

走得太前

打得猁咪一鳩樣